黃毓民直插熱血時報：狗主津貼咗一百萬元的節目！😂😂😂

成球啊毓民
比我好撚過啦

已經好清楚啦

我下次試下課500蚊寫屌黃洋達老母，睇下又有冇審查

G持

我夾5蚊

某熱狗支持者：喂！你未扣燈油火蠟、報紙錢、的士錢、同埋幫普羅宣傳費，互惠互利咋嘛

送百萬當係碎銀

都痴痴地既
你嗰陣一窮二白
人地個個月磅3皮俾你竟然仲講商業交易

明蝕俾佢啦

比myradio轉播佢個節目囉......好高收視架!!

支持廿蚊

呵呵 呢條光頭佬
碌撚敗選終於現形
冇得cap水就同過氣政棍反面
為理念而戰的人最後都係為金錢反目

好慘

抹黑!全部都係抹黑!係花生台,一定係佢地做,一定唔關熱狗事,大家唔好被人離間
我地兩公婆好尊師重道,唔關我地事

好賤

實請示過你鳩達啦

黃洋達屌你老母

可以互惠互利先係商業交易，但mr完全冇著數囉

我地海陸豐人好團結

咁敏感既時間都唔審下就出到，你話唔係特登都唔撚信啦

有冇人知D主持當時咩反應?如果真係意外而班主持仲係撐教主的話應該好大反應
邊個搞事!Del左佢!block條友!沒有教主我們甚麼都不是!

重扮咩睇漏眼姐
反面咩反面lor，無必要重係到拖拖拉拉你新主人雲伯都開晒拖啦
重唔快d開個節目比呀雲伯建立青山派王國

Republic of Castle Peak

當個工作人員睇漏眼
出街個下班主持唔即場拍枱？

根本條西婆就默許 D 人攪毓民架啦,
毓民幾十歲人都唔撚化, 噤易中計

扮咩呀 毓民自己課金屌柒自己之嘛

如果係以前，屌毓民嗰啲課金留言 會唔會出到呀 ，會唔會過到審查呀

毓民

開波

閪婆攪攪震 ，鳩達又唔出聲，
又話邊個攪毓民就同佢死過，算鳩數啦做人最緊要正直

毓民成世人，真係唔識睇人。好朋友就屌走哂，留哂d狼狗鳩坐達，青山國師三國人，年年咁咬，春袋爛哂啦。

玩左咁多代靈童,代代出事

鐡袋都頂唔撚住啦

為左班撚樣屌撚走最有potential既梁天琦真係on99 . 比人屌走既人之中都係得梁天琦冇還拖 . 最撚失望係依個

係，毓民誤交損友

一千蚊 兩個鐘其實算貴咩

熱血d主持唔係話當教主又老豆又師父咁咩，做咩而家啞哂？毓民輸果日喊哂口wo,而家你地教主比人搞wo,去撚哂邊？

去打邊爐死撚過

毓民睇人呢, 就真係零分, 心眼俱盲,
抵佢隻眼白內障, 真係個天比啓示佢！

見利忘義, 利盡則散

毓民呢D人, 真係唔可以做隊友
佢最大既問題係, 敵友不分
係關鍵時候, 開盟友拖, CLS

唔貴呀,

你黃洋達自己出錢做晒佢囉！ 咁撚把炮！

收埋云伯, 熱時出糧養埋云伯,
開個新節目叫「熱血瘋老人院啦」！

一千蚊2個鐘都搵唔到個靚女返黎撐下場？

死撚左佢啦！

同呢啲撚屌反面有乜所謂

最有潛質最正常咪梁天琦
為左熱城為左永續基本法屌走佢

雖然我都覺得梁天琦係可造之材嚟,但佢真係冇俾毓民屌錯
未做議員先學人做政棍
唔幫4眼未同毓民講清楚,佢份人咁老襯底講清楚實冇事
8月頭同你地食飯講,拖撚到8月2X號都當人臭四唔撚覆人都嬲啦

係
其實最重要係佢話同人政見唔同唔想站台
但係年頭又接受人站台
有so就政見相同，無so就政見唔同
毓民就係咁樣屌佢冇政治倫理係政棍

無跟咁貼
但睇隔離post 四眼入熱狗前想入本民前
結果因為呃感情所以本民前投票bam佢
我諗本民前人都唔會妥佢啦 更唔好提永續基本法

年頭補選嗰陣有永續基本法啦咩？

Bam佢好似係呃感情之前 嗰陣已經覺得佢份人有問題
有聽過話有本民前成員阻止梁天琦幫四眼站台

睇得出熱普城果陣想捆綁埋allinhk
但係allinhk既唔想被捆綁，又唔想反面

話佢地政棍又好點都好，個路線係成功
比人踢出台係承受得起，本來仲應該有兩席添

話說有條片係梁天琦講港獨都要有城邦論去實際操作

唔撚係掛
ray wong同佢都係本民前，分工合作一個周圍亂講野一個做乖乖仔，有咩好失望

毓民真係好撚慘
比葉XX，藍鳳凰呢啲無名人屌，自己啲所謂弟子唔出聲，仲落井下石成日單單打打毓民，話唔出聲屌毓民係尊師重道，真係好嘔心

係

天琦返黎未

一樣既垃圾

公道d，而家搞即時課金光環應該係自動入，否則前排通宵節目咪搵個人廿四小時入光環？

支持

丐幫

聽講其他好多節目，包括光頭達自已做節目睇住出都無反應喎
我只係fb睇cap圖，無入過經血時報個網送hit rate比佢地啦

圖呢

鳩達表示我近視你唔係唔知呀嘛
我乜撚都睇唔到呀Sorry

擰咗塊面去第二邊睇唔到

係呀，不過唔係同中國deal，係同美帝。

今次應該最後一個靈童啦

其實有時好懷疑個課金系統堅定流 真係有咁多傻鳩課金俾班熱狗咩

十個九個假掛

你籌款都識放幾十張銀紙入去先

咁多年，最後都係得番台長

仲有阿靳

今次阿靳都走埋

你就係世界嘅一齊

之前有個濕鳩冇人識嘅主持，做咗幾個月都話有成 6 皮嘢喎

天琦bb

阿靳成日睇熱時

夠3靳點解突然唔見左既？

咁又係